原來當年科大開校差啲改左做「香港城市大學」

仲有好多名

叫新繁榮咪幾好，夜總會feel

廿一世紀大學

香港維多利亞大學

香港實用大學

實大

港龍大學

青山科技大學

呢個名靚

進乜撚嘢步啊 應該叫退步大學

港珠大學

Aoyama Technology Daigaku

嘩屌你
成個表得科大而家個名係比較正常

點解咁多名好似廣告冠名贊助咁

Sir Edward Youde University

痴線 青山科技大學 應該起喺屯門

尤大

KA大學

跨越大學

有啲做中學名都覺柒

青山

香港時代大學

新香港大學

孔子大學

香港自由大學其實都唔錯
好多地方都有Free University

而家使唔使改名做國泰港龍大學

香港知識大學

The Knowledge University of Hong Kong

世大 東大

維多利亞大學

The World University of Hong Kong

d 名好台灣

大部份名都柒到笑

叫香港科技管理大學，而家咪唔會俾人話得bba 囉

香港新市鎮大學，有陣青草牛屎味

Victoria University Of Hong Kong

香港新市鎮大學

因大

取代kongu成為香港一大

笑撚死，擺在而家真係柒爆

好撚多蝗名
between, xx科技大學周街都係, 諗咁耐都係用返啲咁行既名

維大幾正

維記

香港世界大學

究竟係咩人諗？ 淘寶大陸仔諗出嚟嘅蘇民大學都屌打哂

Za Warudo University of Hong Kong

致公大學？讀婦科架？

經濟大學咪幾好
東方之珠柒到

九龍大學其實OK的
對應香港大學

九龍大學

咁的確最多港 嘛

讀hotel個班可以去維多利亞酒店實習

三聯大學

香港中國城大學

大部分支那名

到時連登仔就會狗大狗大咁稱呼

香港格致大學

自大

尤大？過得去啦

あおやま かぎ がくいん
青山 科技 学院

係wor 香港自大學生

港龍大學
飛機學校出飛雞

明德大學

kai大

仁大

西貢大學Saigon University

得果幾個名叫正常尢德同科大同自由果堆好d

仲有 國泰大學
CX大學

右下嗰堆有d人文意思，唔係咁差

做多咗喇

東方之珠大學

咁依家係咪改名做 乜撚野一帶一路大學 大灣區大學

freeu

柏林自由大學

東方大學

香港東大

諗出黎o個個好想搞9港大

啲名

青山原是我身邊伴～

高達名咁

尤大？過得去啦～

叫「香港商業大學」咪幾好囉，宜家最勁都係business school

機動武鬥傳?

自由大學

維大

HKU secrets
CUHK secrets
VICTORIA SECRET

港珠大學岩曬d港豬讀
珠江大學係咪珠海大學既FD

冇清水灣大學嘅

香港廿一世紀大學有陣柒味

跨大

東西大學即係東定西

嘢大

智人大學
University of Homo Sapiens

係地鐵到幻想有人講：我係世界大學生/港豬/實用大學生等等。忍唔住笑咗，旁邊個個以為我痴線。

幻想到一班友開會
大家9up啲名落去再揀咁

香港東西大學
東大

其他國家/城市好多 乜乜科技大學
出到去啲人成日聽到以為科大係好廢 淨係識港大

支持政府大學
支大

煩大

新香港大學 Nds

喱啲噉嘅死人大學改咩名都柒
我今世最後悔就係入咗喱間on9山區大學

港豬大學

南華大學又幾好聽 拍得住清華 復旦 呢啲名
有文化氣息

尤德爵士紀念大學
應該唯一一任做到瓜柴嘅總督

其實原本嶺南塊地係留畀科大嘅，嶺南原本係會起喺教院嗰個位度

三才大學
真係三大畢業

Quit U 入黎城大囉。 方便。 有商場 ，食野又大把地方，又係市中心， 交通又方便。

個宿舍係咪叫維多利亞酒店

培養世界儐儀館專業人才

已經完哂final
等grad

以為係越南

後面個堆柒到唔敢睇
唔明點解改名要改到懶係作育英才咁

好地地地名人名咪算

明德大學，而家真係有

香港中央大學
香港中港大學

香港東方大學 >>> 香港維多利亞大學（太重 international school 味）

The Oriental University of Hong Kong

新香港大學
孔子大學

真係正常嘅一隻手數得晒

我想讀維多利亞大學

弓喜哂

唔入新世咪入麗晶囉

中學都好聽過以上啲名

如果叫維大今時今日可能已經強制改名做毛大

東大

挑戰革命基地嘅香港大學

明德都幾好聽

香港東西大學

青山科技大學😂

新香港大學
新。香港大學 (第時就有「真。香港大學」)
新香港。大學

新香港。大學

Queen Elizabeth University

智人大學

行好過柒

習大

金利來大學

致公堂呀，三合會堂口黎

遠東大都幾正

有以前d味道

珠江橋牌生抽王同珠江國貨公司聯合冠名贊助

清水灣大學
清大

有冇晨曦大學同傑志大學

港gay大學
以學生比例來講都幾貼切既

新三大：世界萬國寶福山

另立中央，反了

ust 多gay咩？！

香港新市鎮大學
cheap到

所以依家有間明德學院

香灣大學
好杏壇中學feel

呢個其實ok
特別得嚟又唔柒
簡稱都幾好聽

啲名leung到
邊條仆街諗架

袋大學生

南華中學係咪可以直升

臺大 東西大 自大

冇成個文科、人文、社科叫咩自由大學

香港勝和大學

外國叫得自由大學既，間間都受過暴政或者侵略者打壓。科大？

港豬大戰

啲名仲柒過台灣啲野雞私校

香港自由大學

南華足球校隊

歐洲中心論產物
係幾有味道嘅，但個order調轉左
應該叫遠東香港大學好D
或者直接遠東大學/遠東XX大學

驛傳霸者

係咪理解錯左

第三間大學

唔係排名第三的大學

科大好似幾「新」下、應該唔係第三間大學

點都好，幾攪笑

乜撚野名黎

知識大學

科大真係第三間大學嚟

原本理工城大個啲叫學院 ？

80%嘅名好強國feel

馬後炮

而家可以叫香港富强民主文明自由平等公正法治爱国敬业诚信友善大学

Oh! 自

可以開咩學系？

應該叫因龍大學

香港城市大學

港豬大學is good

東豬大學...

理文大學

霸氣外露

佢好似係最奶共既港督

清大
清水灣大學

香港東西大學
其他名攞黎凳下腳啫下話

香港理工學院
香港城市理工學院

反而IVE 以前係分別叫 香港科技學院 同 香港工業學院

瞓撚醒未

東西大學 東大

新市鎮大學⋯諗到都on9

澳門已經有間遠東大學，菲律賓又有東方大學，費事撞名啦

勝大

【本報訊】因經營不善導致收生不足校舍殘舊畢業生失業的第三間大學

香港大學 九龍大學 新界大學 離島大學

青山 chur到唔方入青山

咁22世紀既時候係咪要改名

新廿一世紀大學

到咗廿二世紀緊係唔改啦
一聽個名就知百年老校歷史悠久 J都J死人

其實我覺得香港中山大學幾好聽

師傅係咪搞錯咗佢下手衛奕信

大學之道, 在明明德

九大

鄉鎮大學

Hong Kong University of Victoria

清水健大學

心理學
捉鬼
精神科

九乜Q龍
綠色的士入到去嘅地方都叫九龍

智人大學 Homo Sapien University
開個School of Neanderthal專攻考古學

青山大學

東西大學

OU

香港維多利亞大學=維記

香港遠東大學

咁中大要改名做新界大學啦

香港國際大學

FU

東方之珠

孔大
校訓：個窿好大

我閪大畢業架

香港習近平新時代中國特色社會主義思想大學

我鍾意 港GAY大學

咁即係神專登跣阿猶大一鑊

智人而唔係智仁
無論邊個年代都唔應該諗到呢個名呀化

香峰大學仲似

公民大學

差啲比啲鯨大人亂叫自己做三大其中一個名

屌你
有d唔講以為香城中學d frd黎

香港中央大學

三大

鬼佬：你越南人？

仁愛大學 三育大學
啲名咁似中學中文聆聽入面啲大學名

商業大學扮科技大學。

第一個名先符合現在科大個情況

做咩事出我個名頭個part

尢德大學

東邊既西邊
冇講錯呀

其實原先中文大學都差啲叫中山大學 沙田大學 九龍大學等等

好撚柒

中山大學 仁愛大學 呢啲名好重台灣味
都係維多利亞大學正啲

尤德大學

港豬大學貼切啲

香港島大學 HKIU

讀完出黎做白卡師

死撚開啦

跳灰冧友開雞竇

十八區各開一間大學，就近上學

尾二有間至善大學
Chi Shin University 痴線大學

Matrixxxxx

毒撚大學咪得囉

香港麗晶大學

中出大學

少林大學

華洋雜處
學貫東西